# README

Данный файл создан с помощью бесплатного редактора **Typora**, который позволяет удобно редактировать файлы Markdown

## Экспорт файлов

Также, данный редактор, позволяет экспортировать данные файлы в **PDF** и другие форматы.

Для примера, стартовая страница из wiki была экспортирована в **PDF** и сохранена здесь под название **home.pdf**

Единственная проблема при экспорте возникла с ссылками внутри проекта (внешние ссылки и ссылки внутри страницы были обработаны верно)

## Git LFS

Изначально, Git предназначался для работы с текстовыми файлами - в них он видит изменения и отслеживает только их. Благодаря этому, Git-репозиторий очень мало весит и позволяет удобно отслеживать изменения файла (для примера можно посмотреть историю изменения этого фала или страниц в wiki).

Поэтому, если есть возможность, лучше в Git'е использовать только текстовые файлы.

Если такой возможности нет, то необходимо подключить расширение **Git LFS**. Данное расширение оптимизирует работу с бинарными файлами - историю изменений внутри файла, к сожалению, посмотреть всё ещё не получится, но зато можно загружать как угодно много бинарных файлов (какого угодно размера - ограничено лишь размером нашего хранилища).

К бинарным относятся всё нетекстовые файлы, например **PDF**, **DOC**, **PNG** и т.д.

## ПО

[Sourcetree](https://www.sourcetreeapp.com/) - Бесплатный Git-клиент с поддержкой LFS

[Typora](https://typora.io/) - Бесплатный редактор Markdown